放CANON EOS-M3

百記買,用過1次未過保養,有冇巴絲收留

Can $3000?

500收

幾錢放

點解當初會買佢

用過1次

唔會係因為d 留言掛

3500啦巴打..真係好新

3500

其實部機係好ok,買完帶過1次出街覺得好重

唔怪得你鍾意平胸

m3都覺重

Sorry搭單放Sigma 50.4Art連Dock
$4800

巴打放淨body?

好啦 絲打放的話$3500

咁完美都放

點contact你呀巴打

賣嘢去返dxfever啦

我做爛市，m3 body 連1855 後備電, 32gb card, 仲有一年蘇寧保養
$3000

點解放

轉左會

踏雪巴打幾時轉Nikon

因為Nikon 提供更好既相機